有冇人覺得陳奕迅其實只係死好命

音樂才華=0，填詞唔識，作曲唔識，編曲唔識，冇理念冇深度冇內涵
唯一係聲樂技巧唔錯，不過聲底平庸，即係一部人肉點唱機，係死好命有人寫好歌比佢唱先紅得起

而家上神枱都係因為班8,90後喺度J集體回憶

無

你

駁你都廢鳩事

張學友同王菲都係填詞作曲編曲都唔識
咁點計先

有冇人覺得樓主廢 唔識欣賞陳奕迅？

冇人駁到

冇

就算人哋有才華識作曲填詞 你都會話只係死好命有呢個才能

紅撚左仲要串過馬頭xx

佢唔係人

覺

陳奕迅把聲點同佢地兩個比呀
講聲底都差幾十班啦

Ching識波

聲底平庸
而家科技咁發達 聾人都研究音樂？

沙龍咪佢自己作曲囉

無
係連登你想 踐踏佢？

你知唔知人地大學讀咩科 真係屌你都廢事

Ching sick ball

歌手每一個都係死好命，因為把聲係條命生成，無聲既點努都係無用。

一到星期六小學放假就多呢啲垃圾出嚟搏存在感 唉

人肉點唱機？
翻唱咩歌都咁好聽，
你多搵個咁好聽嘅點唱機俾我睇好冇？

其實仲有好多 樓主自己google 啦

你都白痴既張學友有寫歌架

陳奕迅係英國讀咩你知唔知 陳奕迅識彈結他你知唔知 有作曲你知唔知 定你今年十歲？

你講嗰啲
除咗唱作人之外
其他歌手都唔作曲唔作詞唔編曲㗎啦
就係平庸先唱得好聽
好似偽毒坤/牙醫咁獨特嘅聲，你聽埋我嗰份

關乜撚嘢事？九唔搭八

關咩事？嘩依家啲晨輝仔都上連登

咁陳奕迅都有啦白痴仔

你唔知/你無聽唔代表人地唔識
「講你知」作曲作詞張學友

以事論事咋 好多連登仔承受唔到真相

咁反高潮都係陳奕迅作曲啦 屌那媽 而家用樓主概念丫嘛 又唔係我既概念

大家講道理啫，你咩都唔回應就話人搏存在感，會唔會低質咗啲呀

你碌落啲睇下我第二個留言啦好無呀 發緊清醒夢？

屌
作得嗰一兩首就話佢識作曲作詞
Eason作嘅歌點都多過張學友啦

樓豬當睇唔到

你up乜尻 你第2個連消帶打既留言關咩事？活係自己既時間差 老奉要跟足你留乜咩 一出鍵盤就話人白痴真係屌你都廢事

幫推

我想講我以爲你同意樓主講既野 先咁講 同時我句說話無表明話陳奕迅唔識音樂 你要串就出黎哂牌頭串

作埋啲咁啲質素叫識作曲，咪撚搞笑啦

唉 你真係一啲幽默感都唔比多少少出黎
擺明反話問緊佢點解唔拎埋兩個全世界都唔敢屌既神枱級出黎清算埋啦

Sor 樓主蝦餃黎姐

波台假膠縮返入波台好冇？

又唔計 你玩撚晒啦

你咁講其實梅豔芳 張國榮都係死好命

咁我認真左囉

你本身話佢唔識喎，兜夠未

咁樣就叫識作曲，會唔會侮辱咗作曲比佢嘅音樂人呀

一命二運三風水，讀書只排第五

不如你講下喺你眼中邊個歌手唔係死好命先啦
講埋原因喎

佢地兩個舞台表演係劃時代創新，仲要紅遍東南亞
醫神...

「只有非常努力，少顯得毫不費力。 」
陳奕迅係呢種人。如果你真係有留意佢，佢音樂既造詣係好深，大學讀英國著名大學音樂系。
10幾年前台灣有個綜藝節目，請左佢同其他台灣歌手玩，其中一個環節係要用自己聲改變音頻而震爆一隻玻璃杯，當時佢地背後有一個screen， mon住佢地個頻率去到幾多，有一個wave graph.
陳奕迅只係敲左個玻璃杯一次，聽出玻璃杯既共震頻率，一唱就入中個頻率，screen係一條平線（frequency no change), 玻璃杯係持續共震之下就爆左。成件事乾淨利落。
其他台灣歌人一係聽唔出玻璃杯個共震頻率，一係就無法長時間keep到果個音。
呢d實驗好考音樂基本功，陳奕迅音樂基本功真係好出類拔萃。

Eason都叫死好命
咁陳小春個啲叫咩

黃家駒，用自己理念貫穿作品，有抱負有野心有理想，夠膽逆主流，作詞作曲一流，聲線獨特

這個冬天不太冷

作首閪歌就叫識作
咁我考完ABRSM 5級樂理咪音樂家

啱啊，實係咁啦

Even唱歌都唔係特別好
各方面各界別都冇長處
咁都紅到
點會唔係死好命

樓豬都係

我都想有陳奕迅咁好命

佢地咪又係唔識作曲作詞編曲
舞台表演點撚樣創新法呀
駁eason就舉啲實質野，又才華又聲底
講梅豔芳，張國榮就舉埋啲咁虛嘅野
乜撚野劃時代創新
咁無人作首好歌俾佢地，佢地咪又係紅唔到 on9

死好命有好歌所以紅到？
哦⋯咁你不如比較下人地翻唱佢既歌既cover先

呢個我諗好多人都會同意
咁仲有無

明知佢假膠鍾意開on9就算啦好嗎

陳詠謙就死好命啦 屌你老母

佢係有料嘅
係衰格乞人憎姐

陳奕迅作曲：
可一可再
床頭床尾
習慣說
落花流水
沙龍
PG家長指引
那一夜有沒有說
反高潮
給你
粵語殘片
衝口而出
兄弟
狂熱革命
乜嘢啫
你會不會
解藥
2001太空漫游
改造人
怪物
溫室效應
新曲+精選
新生活

你就死好命啦
你老母咁都生到你出黎

佢仲有寫比其他人
唔止咁少

樓主係咪做緊資料搜集咋

講埋你知人神鬥音樂劇都係eason監製

btw 樓上有人話學友「都」唔識

但學友都有寫歌同埋雪狼湖音樂劇學友都係監製

好似任何關於香港樂壇嘅post都有人屌呢條撚樣

仲要得一粒都紅到

就算你岩
死好命都係才能, 唔見你死好命?

靠班撚屌fans護主先上到神枱

平時都好少一句野彈比人
今次講多句都廢時
On撚9

老實講，話人死好命唔係問題，每個人都有妒忌同仇富心，可能樓主真係無

講正題，一句死好命就否定哂人地咁多年嚟嘅努力，咁我想問下樓主係咪如果你有咁好命，你都去到Eason今日嘅成就先？

作曲唔識

笑而不語

咁講法首歌攞比你唱 你咪紅到金正恩都拍爛手掌

理得你識咩？
歌手就係唱歌架啦
幾時歌手要十項全能？

樓主唔好命無eason把聲
唔係既今日單春果個就係樓豬啦 好可惜呀

屌人地唱歌好聽紅咗，你又要屈9人死好命，全部論點都係based on主觀睇法，係喇係喇Eason匯聚曬天時地利人和先至紅得起，所以呢？樓主咪仲係一個淨係識將自己失敗歸根唔好命嘅垃圾

啱呀

利申聽開classical, 老老實實未到beethoven level都唔叫識作曲

Eason d 歌如果比其他人唱 就唔會成為金曲
大把歌手浪費曬啲好歌
Eason調返轉 本來無咩野既歌都可以變神曲

係兩登想挑戰eason林夕？

暫時黎講有62 個正常有腦的人

佢唯一好命嘅地方
就係同年代冇人同佢兢爭

有

暫時有一個傻鳩以為自己有資格話人正唔正常

仲有粵語殘片佢自己都有份作

樓主2000後?

其實樓主係咪單春本人？開個post引人讚自己？

樓豬仲話講道理

哇 90後 00後到而加2018 咁多年都無人爭得贏佢 又真係幾好命

樓主做咗功課未 過咗半日好快啲做
星期一又返學啦

我的快樂時代 果年 4大天王仲玩緊，佢拎叱咤至尊唱片。
之後四大天王淡出，古巨基都係輸足比佢咁多年。（除左04年 eason休息）

與其話冇人同佢玩， 不如話四大天王之後，佢既實力真係超班，係香港冇人同到佢玩。

老老實實，eason應該宣布唔攞獎，比多啲機會一班後起之秀。 除左張敬軒之外，側田、小肥、布志綸 等等呢啲都應該有更多機會。

岩呀 起碼作到有蕭邦咁先好出黎講自己有音樂才華啦

如果以樓豬觀點
現代全部歌手都係好命

死好命？淨係一首原key我的快樂時代有幾多人唱到？

皇家音樂學院8級聲樂畢業=0音樂才華

陳奕迅出名live好聽過CD 香港有幾多歌手做到

兩個正皮，一件樓主自己+樓主分AC
可以檢舉?

仲有 我親戚讀小學 勁多佢啲同學都有聽eason
仲識唱陀飛輪 你同我講8 90先會聽？

樓豬會話 讀個閪programme就唔好拎出黎打j架

一直唔能妥條爛聲怪，一尾比人吹奏有感情又乜又柒。

鳩唱hea你班傻仔就當寶，香港人真係唔配有譚詠倫，李克勤同張學友呢d歌手

繼續聽個hea唱佬

Chine識波！
利申: 已block

樓主應該覺得自己生壞命，懷才不遇

呢樣又有趣
Eason負面新聞其實唔少下 有啲真係7到唔敢睇 例如marvel果單
但eason迷就連兩登仔都對佢不離不棄 可以分開佢本人同佢既音樂 依舊當佢神咁拜 比著第二個實變左地底泥
佢可以咁真係好罕見好神奇 佢真係好勁

死好命但單春
要經歷男人最痛不了

少一粒有佢咁成功抵換啦

單春都可以有個咁正嘅女

從來唔覺得單春唱歌好聽
特別係近年, 聽佢唱live完全係折磨, 汪阿姐都仲好聽過佢

講得好
所以叫譚詠倫唔好再出歌啦拜托
陳奕迅出多啲

剩係粵語殘片都夠j死

講起個校長 又諗起佢逼成班人同佢唱佢首世界盃主題曲

你聽汪呀姐is ok eason 等我地黎

張學友識作詞㗎
《講你知》佢填詞
查清楚先好講啦

陳奕迅曾獲美國《時代雜誌》形容為影響香港樂壇風格的人物，同時也是最具代表性的粵語流行音樂男歌手之一，出道以來就備受外界關注。由於唱功了得，當時還被稱作「歌神接班人」，張學友就曾在節目中公開表示，看好陳奕迅接自己班，因為他覺得陳奕迅唱歌非常投入用心，也因為陳奕迅有受過正式聲樂訓練，張學友也曾向他請教唱高音的技巧。

屌 又一個冇睇曬就斷章取義既人
好心啦 睇返之前留言啦

你係咪打錯咗吳業坤做陳奕迅啊？

聲底平庸

你要戇鳩 唔查清楚就亂講
就無人阻到你嘅

Eason就係有內涵先唱得出恰到好處既感情

近來最狂妄既評價

珍系駁吾刀

係喇 叻喇你 我都講左啦
有邊個唔知佢有填詞
post又唔追曬就走出黎柒

假膠都咁多人理

咁喺好聽啊，同埋佢把聲好似細說緊一個故事

樓主應該聽開牙fred呢類玩開music 既artist

結論: 樓主on9無腦

eason作過唔少歌，無準備就學人開post challenge 而家啲小朋友連google都懶，真係好垃圾。

樓主咁嘅分析反映佢根本唔識音樂，唔使哂氣駁佢，因為佢無足夠知識討論

哦

周國賢呢

填詞作曲都禁勁 係唱功廢左少少
點解佢紅唔起

我鐘意佢 但兩者完全無得比

總結：屌樓豬老母個大臭閪屎忽鬼

Show Blocked User - Ching識波
講都費事講

照你咁計，陳奕迅又死好命，張學友又死好命，李克勤又死好命，王菲又死好命，佢地都唔識作曲填詞。

少少？

有幾好命呀
你睇下佢老婆咩樣

變咗單春仲好命?

做歌手就專心演繹好首歌,
到一定級數, 有一定見識同學問先作曲填詞,
你估好似而家啲歌手咁,
係唔係都話自己係唱作歌手,
作埋啲rap歌 中學作文詞就叫勁咩

就算有人寫歌比佢
都要有能力先可以令人欣賞佢
冇能力嘅咪繼續半紅不黑囉
你可以話佢有運
但唔可以話佢只係靠運
有料定冇料
市場反應會話你知

掌你個嘴

好命就唔會單春喇

樓主都係死好命，死好命做到件垃圾，而呢個已經係佢最大成就

其實學友好似自己有首講你知係自己作，王菲首執迷不悔都好似係自己填

00後識撚咩？返去玩抖音啦

好多歌真係本身普普通通 佢唱就唔同晒

聽住嚟覆你

Eason唱主撚鳩唱撚到你信耶穌?

聲底平庸？
陳奕迅係勁在聲底喔，梅姐都要讚佢把聲靚
你不如話陳奕迅死好命有把靚聲仲好
反都唔識反

陣間樓豬又話垃圾唔計㗎喇

無記錯既話個節目其他人唔係音樂人，只係玩綜藝

Stephy 隻不要離我太遠真係好明顯

你幾歲？ 覆呢種comment你會唔會覺得羞恥？

反高潮係佢作曲

陳奕迅作曲既我好鐘意粵語殘片，那一夜有沒有說，時代曲都好聽

請善用起底功能

好奇樓豬聽開咩歌 咁大口氣

人地有名你叫歌手
識作曲填詞只係bouns

另外咁都係聲底平庸
我都唔知邊撚個叫好啦

唱歌唔夠勁先會要識樂器填詞搭救既姐

真係唔出奇

多個拎奬機會

其實 喺歐美同日本 好多歌手都要叻創作先紅得起 係唔知點解香港咁反智 紅個啲基本上冇乜係真正嘅唱作歌手
利申 冇話eason唔勁 佢作嘅沙龍同反高潮我都好鍾意 仲有楊千嬅首剛剛好 只係唔知點解香港咁得意 叻創作嘅歌手真係冇乜邊個紅得起

考咗聲樂八級都叫「只係死好命」
樓豬不如求其考個五級黎睇睇先

beyond

其實把聲無吳浩康好

唔同級數唔好攞出黎講啦

屌 我都想咁講 不過坤狗咁都叫好命？

大家唔好再推啦 樓主痴撚咗線喇

你咪撚on9
王菲唔識作曲填詞？

又攞一個城市同一個國家比 ？

攞個洲黎比添啦

聲樂8級一街都係啦清
我小六已經樂器8級+5級樂理

嬲嬲豬?
真係聽eason迷撚到中哂邪教

有一千五百幾人會信耶穌

上次樓豬扮劉威煌撚到成班連登仔炒年曬車，今次又當連登仔撚狗咁撚

票房毒藥

我講你知 我的故事

陳奕迅冇填過詞？冇作過曲？ 你自己小圈子圍爐自hi算把啦！ 真係膠都廢事派

清做乜咁留意我

好心你橫掂都係吹 就吹大啲啦
利申2歲8級聲樂+所有樂器8級

樓主假膠咁多人認真

認真好奇你幾歲？ 21 22?

點解樓主可以咁撚傻閪

樓豬可能連四大天王都唔識

講好命一定係twins,容祖兒同楊千嬅

王梓軒一定最唔好命，又識作曲作詞編曲跳舞仲識心算都紅唔起